# README #

```
#!php


Система сбора статистики как сайтов\проектов\форумов своих проектов, так и ин-гейм статистики. 
Полный проект.
Yii Framework
В составе:  миграции, дампы, конфиги nginx, perl модули для приема счетчиков.
```